［理性討論］道歉活動突顯到我地同狗有分別：）

應該好多人今日坐喺度打機喺度hea，俾翻啲誠意！！ 唔夠人逼住要阻旅客，如果舉牌講sorry會唔會突顯到我地有誠意呢？：）

（起碼搞到人之後會say sorry)

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據
強調呢招係共匪一貫套路！

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！

推

其實每次完咗都可以開翻個理性討論諗諗佢。勇武同和理非交換下意見。

啱

啱聽